世界盃直播見唔見到陳奕迅入鏡

定係我眼花

見到

見到......CAP唔切

whatever la

見到，唔係眼花

我都見到

我就話點解條友咁似樣

今屆冇左荷蘭單丸

有香港單丸

Worldcup?whatever

右面係咪酷刑黎

Adidas 世界盃廣告佢都有份

睇到

全場總睪丸數：單1.85/ 雙1.85

又復仇者又世界盃